最新民調：特朗普支持率創新高 再超奧巴馬同期水平

51％的美國選民支持川普總統，其中33%的選民對川普總統的工作業績表示非常滿意。（圖片來源：Getty Images）

【看中國2018年4月6日訊】（看中國記者丁曉雨編譯/綜合報導）根據最新的拉斯穆森民意調查（Rasmussen poll）顯示，美國總統川普(特朗普)的支持率持續上升達51%，已創新高。

川普總統民意支持率創新高

週三（4月4日），據美國民意調查公司「拉斯穆森報告」（Rasmussen Reports）公布的每日跟蹤民調（Daily Presidential Tracking Poll）顯示，51％的美國選民支持川普總統，其中，33%的選民對川普總統的工作業績表示非常滿意。

這是川普總統自去年4月上任以來的最高民意支持率。

每日跟蹤民調的數據還顯示出，今年3月份，美國選民對川普總統的平均支持率為46%。川普總統的支持率在週一（4月2日）躍升至50%，而兩天後又達到了一個新的里程碑。

根據「拉斯穆森報告」，歐巴馬的同期支持率（2010年4月4日）僅為46％。

儘管假新聞的圍攻不斷，川普總統的民意支持率仍在不斷上升。最新的拉斯穆森民調顯示出，很多美國民眾並沒有受這些假新聞的負面影響。

蒙莫斯大學（Monmouth University）最新民調顯示，認為傳統電視及紙媒報導的是「假新聞」的美國人已高達77%，超過去年的63%。

拉斯穆森民意調查是什麼？

美國民意調查公司「拉斯穆森報告」成立於2003年，致力於收集和發布公眾民意調查信息。「拉斯穆森報告」在國家及聯邦州的層面上，暗中跟蹤調查選舉、政治、時事、消費者信心指數、商業話題，以及總統的工作支持率。

拉斯穆森進行的每日跟蹤民調的結果是通過每晚電話調查500名可能的選民，以及使用在線調查工具隨機抽取參與者來收集，再取三天民調滾動的平均數，1,500個可能選民的抽樣誤差範圍為+/-2.5個百分點。

據法廣（RFI）報導，拉斯穆森民調與其它民調相比有一個不同之處，它並不通過電話提問題，而是依靠電話按鍵。也就是說，滿意川普總統工作業績的民眾不用說出來，只要按下某個數字即可表示支持。

專家評價拉斯穆森：難以挑戰的準確性和全面性

「拉斯穆森報告」的民意調查經常被各大新聞媒體引用。很多新聞廣播節目，包括福克斯新聞頻道（Fox News Channel）、英國廣播公司（BBC）、CNN、NPR、CNBC和地方電視等，都曾邀請拉斯穆森作為客座分析員。

據維基百科資料顯示，2009年3月，拉斯穆森民意調查首先顯示出歐巴馬的支持率正在下降。

民意調查專家卡戴爾（Pat Caddell）和民意分析師舍恩（Doug Schoen）都曾表示，拉斯穆森有「難以挑戰的準確性和全面性」。

美國知名新聞記者考斯（Mickey Kaus）也曾說：「如果你有機會在拉斯穆森和比如權威的《紐約時報》之間做出選擇，那麼選擇拉斯穆森吧。」

荷里活班左膠仲喺度圍爐打飛機，唔肯面對現實

荷里活班左膠

支那隻吸精瓶有9成半支持率

班友移民未

Search下trump approval rate
會見到同時有另一單新聞寫record low approval

CCTVB只會報支持率創新低

in 浸浸 we trust

其實好似咩國家嘅元首都好，只要反中支持率就會升

當年安倍晉三又係咁

支那就係罪惡根源

侵侵

傾掂左數啫

快啲起Trump Wall啦
起咗支持率就高返㗎啦

in trump we trust

台狗有乜嘢價值?
係都香港先

twitter同民意係反比

荷里活班戲子佬可能私底下投哂票俾 杜南忠

左膠名單: chris evans, robert downey jr, scarlett johansson, jennifer lawrence, natalie portman, emma watsons, meryl streep

過半支持

Trump 💪🏻

根本叫雞之類果D所謂醜聞對於佢黎講就唔係咩大事 係人都知佢咩人黎架啦

Make America great again

Grab them by the pussy

trump trump we trust

Lets start ww3

好地地收班蛀米蟲把撚

成功男士玩下女人有咩問題🤷🏻‍♂️

成日見到人反侵
之前睇過篇文章
話其實啲美國人 唔敢對外講支持侵
因為侵佢唔尊重女性etc 支持佢姐係反女權
到真係投票個時 先投番侵 （暗地裏支持侵政策）

侵侵不嬲都RESPECT WAHMEN

點解TVB日日疥報侵民望下跌?

成班儍仔 俾個口水小丑又過一棟 放長睇結局

點解連登仔咁興奮?你老豆定老母係尾國人牙?

要倒轉睇

哭了

毒果，cnn同cctvb 應該都會當睇唔到

真心唔明班左膠做咩成日話侵唔尊重女性，但其實而家個政府有好多高職位都係女人做
好似CIA第一個女局長，駐聯合國發言人仲要係印度裔
佢老婆更加係合法移民完成American dream 嘅完美代表，由一個model仔成為美國第一夫人 佢值得好似Michelle Obama 咁比人尊重囉

我睇tvb唔係咁講架喎

唔跟democrate同背後班有錢佬agenda咪日日唱衰佢

牙你老母

以為係最新蕭析

痴線佬都有人撐

數據永遠都係真相
班撚樣仲係度狙擊侵侵，愈狙愈紅

畀你揀呢

就係欣賞佢夠「痴線」
其佢係爽快，做就做，等乜柒

成班on9
同黃屍/藍屍攞民主黨/民建聯嘅調查打飛機有咩分別

我覺得係d咩移民政策 個個口講唔可以歧視 但其實心裡個個都想踢走外人
好似香港人想踢走晒班雙非咁

人講痴線你又信

完全唔拖泥帶水

佢係實幹，不過好短視囉

而家時事台圍晒爐
搵番d 中立少少嘅新聞都冇
facebook 單野 外國咁大迴響
呢度都冇咩post 討論
trump trade war d post 多到
個個吹奏trump
明明trade war 實兩敗俱傷

短唔短就要睇多幾年，先啱啱上任無耐

1.個調查唔係侵自己搞，冇立場，唔明點解會講黃屍藍屍做例

2.終於有美國總統肯提肯搞鳩支那，problem?

橫鳩掂香港唔傷都畀支那搞到傷
侵侵依家同佢玩分散注意力，好好把握機會啦香港人

on9仔
依家美國輸既代價對比支那根本少好多

中國又話攻擊佢啲票倉

按佢logic:打仗燒錢又死人,只會有兩敗俱傷

左膠含撚死

Rasmussen poll出名唔準 ga wor

鐵木真都震驚了

美國數字上立即停止同支國貿易
唔賺 但都唔駛蝕先啦

Jimmy Kimmel Katy Perry JK Rowling為首

呢班就係十一哥口中嘅不食人間煙火嘅人

反trump可以係社交網站呃多d like，好似係

但係近幾場選舉共和黨輸曬，可以點解釋？

Facebook wfc 用假ac 睇新聞 買野賣野only 邊有人仲用佢share自己嘅生活

主流fake news 仲係度日吹夜吹玩女人比錢收口單野

大佬 侵係businessman 係actor 唔係politician。你仲用political correctness去報呢單野 無人想睇啊屌 有錢佬係玩女人架啦

克林頓喺白宮狂屌女咪一樣冇事

差啲比人彈劾喎

半年後選舉結果最實制

obama 史上最差，咁好過obama 都好似唔係啲咩野好嘅指標

連登仔直接無視

連登垃圾一樣

直接無視

依家仲有人信報紙佬講野咩

但係Rasmussen個網明明話係47%支持，52%反對

／／47% of Likely U.S. Voters approve of President Trump’s job performance. Fifty-two percent (52%) disapprove.／／

又抄車

屌你班連登仔炒車知柒未啊
定係扮見唔到啊
上水啦喂
定係連人地個官網都係fake news
一定係左膠亡我之心不死

你地打飛機前上少啲支那內容農場好無

Poll: 40 percent of voters believe Trump is fit to be president, a new low
By NOLAN D. MCCASKILL 11/14/2017 02:14 PM EST

侵b

不如拎幾十年前新聞嘈啦咁

最偉大美國總統

你個source cap出黎

個poll日日都有 條友上左一次51咪上twitter打飛機
無野值得討論 一直係45-52浮動

咁應該係創新低......

堅.

有咩關係？
佢最尾大選嬴咪得
副根都係咁
中期選舉輸比民主黨
最尾連到任

藍色係obama wo

2. 我係無意見嘅

但1. 估唔到而家連登係咁低質，咁樣就叫左反駁左
唔係侵自己本人搞嘅就係無立場
咁文匯大公都唔係親共啦

呢個世界冇中立㗎

最重要係trump 20 尾成名
縱環演藝界同商界4x 年
班人只係搵到grab her by the pussy 黎上綱上線

李安納度玩女 = 風流
trump 玩女 = sexist / 唔尊重女人

雙重標準得咁過份

荷里活班左膠尤其是係jimmy kimmel 條垃圾成日抽Donald Trump 水, 班垃圾 輸咗就成個潑婦咁 不願面對事實 ， 根本喺美國 加州就係 左膠嘅票房, 成班垃圾

好心你地自己睇下寫報導果間係咩公司先喇
仲有做調查間公司出左名係偏袒右膠

連登仔又比支那撚狗

小學雞選風紀咩 呢d醜聞根本唔會影響好大

咁究竟high定low...

咁好似obama咁不斷遷就同容忍中國就唔兩敗俱傷啦
世界第二強國咪就係obama嘅放縱做出黎

冇去Trump fb一輪，發現現在supporters 明顯多過半年前

google 吓tpp 同 return to asia policy 係邊個提出，再睇吓中國幾時加入wto 同成為世界第二大經濟體

Obama係典型左膠政客太過君子
佢方向正確但執行上黎太過迂迴
Eg成立tpp係可以對付支那
但要咁多個國家一齊達成協議、立法
無357年根本搞唔到

而家trump trump一下加關税已經嚇到支那腳震
高下立見

In Trump we trust!

2016年已經傾掂，排緊期國會approve, 係比個聲稱上任第一天就會宣佈中國為匯率操縱國嘅政客否決咗，但佢又成年唔做野

連登仔真係好撚on9

諗起舊年去美國見到d友對住侵Tower舉中指影相就想笑

個時bush留左個咁大的爛攤子，一個金融危機加兩場戰爭，美國自已都顧唔掂

以侵為榮

無obama
你估美國仲走得出金融海嘯陰影咩
Trump玩貿易戰咪又係靠obama老本

荷里活班戲子偽人
好垃圾

Kimmy

廢物連字都唔識睇

永遠佢做好冇？